周柏豪有冇後悔入左星夢？

雖然本身唱歌難聽 但marketing 好又靚仔 都係一線歌星/藝人

而家咩頒獎禮都冇佢份

入星夢唱埋tvb啲到模式既主題曲 拍垃圾劇劇集做配角 搞到好似同啲何廣沛 之流同lv咁

之前都叫做拍下啲愛情電影拍阿sa做男主角啦

入星夢越做越霉 成個傻仔咁

903 997佢都有獎啦

得啲歌曲獎姐
男歌手五強都冇喎好似

好似係為咗入大陸市場

偷雞唔到蝕渣米

早2年同余文樂比較
而家要同袁偉豪比較

個款似係華納唔要佢，我係華納要許廷鏗都唔要佢啦，實力差唔多，但牙醫有心好多，文豪太世故

周柏豪係華納個勢咁好 佢都係走偶像路線姐
起碼叫做上得下大台大銀幕 始終佢出道時樂壇仲未死 佢感覺上同啲新人比都仲係一線啦
有啲野傾唔掂數就應該係既 但應該未至於趕佢走

我覺得係急住結婚儲錢先on99入無綫諗住入大陸市場搵快錢

佢係星夢啲歌既質素比削骨屈曬機

唔覺得佢邊忽靚仔，無論華納定星夢都無留意佢，跟本就談唔上有光芒

佢而家賺到 頻頻換屋

事業反而入左星夢停滯不前

其實好似仲好咗wo
拍劇入到屋
又可以返大陸搵真銀
歌今年出少咗但都有首老少平安唔差
靠同903積落既好關係都仲拎到個專業推介10大

佢係大陸開演唱會賺到傻喎

佢同袁偉豪好似 儲心積累入娛圈發明星夢
中學做model 由錄音室慢慢學

錯就錯轉型時間(歌手)太遲 撞正大台四大唱片反面

牙醫玩票性質 文豪而家呢個年紀唔上唔落

攞獎冇乜實質作用
反而佢呢排喺大陸開咗勁多個演唱會
搵咗一大筆錢又儲咗唔少fans

呢條柒頭我都靚仔過佢啦

都係果句
華納果陣D歌高質好多倍(例如 夠鐘 smiley face 天光 只有一事不成全你 後援 宏願 金)
起碼我會有興趣聽
星夢？ sorry真係冇興趣
今年除左首老少平安可以一聽之外 其他都係垃圾

人地為錢為曝光啫
更何況佢擺明偶像派
真心鍾意音樂點會入星夢

以前啲歌好聽好多

但而家拍膠劇做配角

Tvb衰極都有好多人睇 可以打入海外市場到時再轉拍電影

點會後悔 直情精甩尾啦佢
佢好清楚自己長短處喺邊 知道自己唱功有限過有限公司 單靠歌藝好難再更上一層樓 橫掂叱咤男金都攞過 倒不如拍下劇等自己入屋多啲人識 入tvb仲可以上大陸搵真銀添 fat fat啦佢而家

佢5強都無先係正常wo
本來就無咁既實力
當然啦 903本身杯cctvb班人係其中一樣野
以前填海華,李克勤,林瘋一樣杯

超級大傻仔

入星夢只會得個抄歌誠作嘅垃圾歌

佢見到fisherman lok有咩感受
人地風山水起做老細搵大錢

實力差唔多? 牙醫贏佢九條街啦

世界仔得黎 兜咁大個圈發明星夢 可惜時間的錯(三字頭先上位)
而家唱片又死 上網買 電視又死

傻仔黎

肯定係想打大陸市場搵食啦
貪tvb啲人工拍戲咩

你咪話人霉呀
tvb好撚多奀星返大陸登台搵食
何況鳩柏豪本身都算一線歌手(雖然難聽)
搭到路淨係登下台都執唔少錢

喺香港人眼中就霉咗好多咁
但其實佢應該好賺過以前

佢知自己唱功唔算頂級，入tvb拍下劇賺知名度搭路返大陸搵真銀

係你地先話佢後悔

15年同之前唔算最top都算唔錯果堆
真係有份爭下獎
唱K都多人唱先啦

打後唔知消失一排
17年之後霉到唔知係到做乜
啲歌又無人識, 又唔吸引
係TVB同人爭個配角仔, 仲要做得差

比比鳥唱櫻花樹下世界級好喎

大陸依加閂水喉啦 無咁好賺就真

內地稅問題 登台之外 隱形契爺契媽搭路

佢而家啲歌真係不了 舊歌好聽好多
利申：以前好鐘意佢

唉

佢喺大陸都好紅下

老少平安都叫唔差

獎攞少咗啫 但應該搵多咗啦
同埋香港樂壇頒獎禮 而家仲有幾多人理
分分鐘如果佢第時攞個視帝 迴響仲多過佢攞個男歌手獎

啲大陸妹好鍾意佢

堆好歌俾哂削骨

撈撈埋層樓 好明顯接.......

佢而家喺大陸不知幾紅
實賺得多過以前

佢醒目就真
有自知之明

事實證明只要你夠高
稍微識包裝下個外型
都大把港女鍾意

佢同牙醫交換公司根本係雙贏
一個入大台 拍劇 增加知名度 搵真銀
一個專注唱歌 本身有錢有穩定職業 唱歌搵唔到食都唔驚

以前人死先會吹奏到上神台
依家未死都可以吹奏轉公司前

無啦啦點會唔要佢

削骨得首太難開始算有印象咋喎 比比鳥都唱唔到

柏豪34歲 彼盡40歲 繼續唱商業歌轉唔到型就拜拜

牙醫 嘿嘿直情歎世界 邊執業邊唱歌

好似係starz people同華納有合約糾紛攪唔到掂，所以shiga都去咗星夢
不過又咁講，除咗華納星夢之外仲有好幾間唱片公司嘅，點解要去星夢係可能得星夢想要佢

其實牙醫唔歎
入咗華納之後冇停過出歌 開show 宣傳
以前喺星夢就得閒做牙醫

連蛋都唔要佢

唔駛你覺得嘅，佢咁多女fans覺得咪夠囉

係, 應該越撈愈霉搵唔到錢畀連登仔吹奏先至醒目

抵撚死啦入星夢

不如你試下

佢多fans就一早拎左最受歡迎男歌手啦，仲洗陪跑？

以前係華納仲有陣偶像味
唔知點解入左星夢同tvb之後愈黎愈柒
果種柒味係影響埋我地對佢d歌同個樣既觀感

最不齒係入左星夢又要扮一哥唔埋堆
一日到黑淨係痴住hana
胡鴻釣果班都唔知有無同佢傾過計

入星夢明顯為左拍劇啦 有幾後悔
幾套TVB大既劇都有佢喎
上年定前年套使套行者2 佢果個角色不知幾討好
度身訂做咁 唔係幾洗演技 又唔係幾洗講野

做二打六邊忽討好 度身訂做我就同意既

點會呀 佢而家開左大陸條水
歌黎講 佢自己呢2年冇乜作比自己姐

唉～

但其實佢咁揀可能仲岩佢搵錢
仲係華納 就要同軒仔鬥獎鬥名氣
但入tvb就 鋪路 師奶/大陸水路

佢依家最搵銀唔係班無消費力既靚妹 而個班靚妹都大部分都大哂 咁咪將重心放係消費力高既師奶同大陸妹

香港d獎算鳩數啦
陳偉霆夠係香港唔見左人
你會唔會話佢霉

Agree
好中意佢以前D歌
自從入左星夢 對佢D歌 冇咩興趣

仲有 周柏豪個樣好似愈來愈老咁
張敬軒 陳柏宇都大過佢
佢個樣老過人地好多

乜真係咁咩？
見佢成日上大陸開show喎

和你分開一百年

佢結左喇喎
唔好唔識又喺度吹水咁仆街啦

以佢歌藝香港樂壇冇得撈架喇
𡃁妹都去晒追mirror啦
睇吓套新劇掂唔掂
唔掂咪專心發展大陸市場
大陸只要夠chok就搵到食

佢目的似係攞最受歡迎男歌星

頭半段認同

但點解要同削面仔傾計

主角都唔係喎
以前起碼叫做拍住阿sa 劉心悠拍電影做男主角 走偶像路線
降lv拍電視仲要做配角仲要比人笑9佢唔識做戲

以前同軒仔 樂仔鬥
而家同袁偉豪 刀削仔鬥

陳偉霆係大陸做主角
周柏豪係tvb做配角 點比

佢都賺夠啦

連登仔咁大力反，呢次事業仲唔大突破？

喺華納根本無星夢咁大曝光率

劉心悠都要拍電視入屋啦

華納純做音樂，星夢可以多線發展入屋，不過華納同自己班底做嘅歌好過d電視主題曲好多，樂迷黎講會寧願佢留係華納

係
其實佢不嬲d歌都偶有佳作
有返咁上下質素
入左星夢後我少左留意了

拎唔拎獎好閒姐
有錢就夠

咪係
香港啲獎唔可以換錢

不如你試下~

就算 大陸 減明星人工, 但一樣搵得多過香港
你話死唔死

通常香港明星去到大陸, 都會好吃香

參考叉燒仔, 陳偉霆

抵個柒頭死啦

連登仔

佢首乒乓幾好喎

琴日出新歌個mv都仲好有以前style
不過入得星夢人地邊會幫你主力plug呢d認真做既音樂
淨係識主打堆濕鳩主題曲

人地放棄香港了

相反fishman lok已經上哂岸

好似好多香港既垃圾歌手返到大陸都搵到食
講真 比比鳥唱歌又唔得 做劇又膠
又唔係話十分靚仔

人地張敬軒越做越掂 佢就越做越霉 過多幾年只會跌到同偽毒同一level

明明之前好好地 依家入到去降低曬自己level